{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101673",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 나무늘보"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数37室で、釜山-金海軽電鉄沙上駅、掛法ルネシテ駅、沙上駅が近くの電車駅となっております。 韓国語を含む案内支援言語が提供されます。 すべての客室でネットフリックスをご覧いただけます。 ヤノルジャ会員であれば特典を受けることができ、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 駐車が可能で、客室内にはツインベッド、カラオケ、Wi-Fi、客室内にPCが提供されます。 カップルルームもあり、位置も便利です。 バスターミナルとアップルアウトレットが近く、沙上駅とイーマート、アイマートも徒歩で移動できます。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は清潔で快適な環境であり、価格に比べてコストパフォーマンスが優れていると評価されています。 社長の親切なサービスと便利な施設、きれいな環境がとても印象的です。 ただ、ベッドが少し硬いことが残念な点があります。 周辺には様々な食堂や遊興街があり、旅行や出張にも便利な位置にあります。 多くの利用者がいつも満足している場所としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数37室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅は釜山-金海軽電鉄沙上駅、掛法ルネシテ駅、沙上駅です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内が提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの特典がヤノルジャ会員に提供されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であれば特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内にはツインベッド、カラオケ、Wi-Fi、客室内にPCが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような位置にありますか？",
            "answer": "カップルルームもあり、位置も便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "バスターミナルとアップルアウトレットが近く、沙上駅とイーマート、アイマートも徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "利用者の評価はどのようですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設は清潔で快適な環境であり、価格に比べてコストパフォーマンスが優れていると評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスと便利な施設、きれいな環境がとても印象的です。"
        },
        {
            "question": "どのような点が残念ですか？",
            "answer": "ただ、ベッドが少し硬いことが残念な点があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食堂や遊興街があり、旅行や出張にも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設をおすすめしますか？",
            "answer": "多くの利用者がいつも満足している場所としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 428
    }
}